泛民搵超區議員辭職搞變相公投好撚過啦

上次得五十萬係因為民主黨杯葛
今次你落水
超區全香港一齊投
繼續保住1/3
有冇得諗 你地要搞新野要有民意

公乜撚野投
全部人俾人DQ哂啦

？

樓主係咪ON9呢個時候提出噉嘅建議

on9

有二百萬人實在地投票都冇用咩

現實係遊行可以post ig
投票唔可以

放心
11月區選大把人影票站打卡話自己首投

此貼已完

變相益民建聯

辭1個超區位隻揪隻冇得諗？
唔係總辭喎

冇議員出黎幫手一早收左皮
唔洗回

飯民係叻的就集體成立新臨時議會啦

onL9
要辭就跟教主咁講玩總辭
直接廢撚咗議會認受性
一係就咪撚搞
宜家依個idea同五區總辭有咩分別

泛民狗真係好鍾意玩投票遊戲。

唔可以總辭
佢地個身份對前線有用
同埋冇左1/3 建制可以狂玩彈劾
有超區一個辭就夠玩 唔同舊時

甘多人遊行，已足夠表達左民意，仲搞辭職做乜？
邊個仲叫人辭，個果就係鬼，一席也不能少

樓主係咪庇護工場出黎

投議題有何不可

關鍵一席咁嘅point